記者：可唔可以講人話！

可惜個啲未必係人